部手機真係禁極刀禁唔到

好似強暴中出咁撚到飛天，狂撚禁極刀禁唔到，點解會咁?

係電話禁極刀唔係手機禁極刀

此post 已完

傻西樓主

新移民又柒一穫

leo 仔柒少陣得唔得

Hi冷飯王

炒冷飯王

電話=/=手機

傻鳩冷飯王

冷飯王就收皮啦

唔人撚到改名都返唔到去刷佣 笑撚死人

洗post班傻鳩做乜停晒手？

leo仔又想柯夜尿

得返隻存在感低周圍R水吹既咩咩中咩出 名都唔係好記得

改名敗走 輸到乜都冇

個post入邊有得打比leo同佢吹水

你個名

終於發現

on lun 79

冷飯蝗

睇下冷飯蝗幾活躍 不過唔敢入黎面對比人恥笑
想玩到PUBG 120 fps以上要咩卡？

喪家之犬飛天是否被撚到飛天撚壞腦？ 開始自說自話九唔搭八

快d上淘寶換腦啦你 係咪賺唔夠佣無錢買 ？

冇錢呀 借比你，反正我退左休

唔知佢要換幾多次架wor

死返上大陸啦

人見人憎 過街老鼠

好撚肉酸 轉名乞食以為走得甩

洗得咁少 詞窮？

唔撚識駁啦 ？ 詞窮？定終於換左腦 ？

得咁渣？

唔係話好忙架咩柒頭 忙緊轉咩名搵食啊冷飯蝗 詞窮拿？

之前扮完女人失敗 今次又想玩咩？人妖？ 成30歲人都咁撚失敗

忙乜鳩丫 30歲人仲要番工忙 我就unun腳

廢青unun腳仲咁大聲

你估你咩 失敗撚 賺錢靠扮女人 仲要衰埋

unun腳好過你乞食 乞衣自力更新呀

中二仔中學放飯先拎得手機出黎？

中二仔住澳洲，嘆緊上海菜

leo仔住香港 食緊二手飯

乜咁成功阿 最近識唔識到D院友?

精神病人話人精神病

我見你精神都好似唔彩 係唔係上年出院? 好好生活唔好受咁多刺激 記得準時食藥 精神病會唔會復發我就唔知 多D搵院友吹下水 唔好屈係網上R水吹

邊個冇人quote咪精神病囉
笑撚死 autistic kid

30歲廢柴

又深潛左
鬥乜都輸 一定係炒散好忙，經理唔比玩手機

一定係放完風 夠鐘入倉

真。澳洲禁極刀

精神病院飛天俠

已經傻撚左 撚傻左隻狗

戇撚鳩大使

leo仔比人撚到傻左 等睇柯南表演起底

鳩嗡大使 網上大隻講 現實瘦弱毒撚

冷飯王 = 老鼠

佢仲以為自己改名就洗到底
#8129 冷🍚王
有人成日利用會員賺錢,大家點睇?

青山仔同佢班院友呢？ 深潛

又主動上黎比人撚

又出黎咬人啦 一陣唔夠人講又搵佢D中南海同胞落黎咬埋一份

突然潛水仲以為比我撚到跳樓死

條新移民尋日潛足一日，去左百毒求啲支那仔幫佢

撚兩撚浮返上水 撚狗好爽皮好好玩

又黎經典鳩嗡
撚到語無倫次啦陰公
之前撞車炒到不似人形隻字不提
淘寶佣金狗不願面對
支那新移民冷飯蝗 名不虛傳

分分鐘炒車事件都係班精神病院友幫佢搞出黎 支那仔無撚腦都唔係第一日既事

哇 你出現啦
你隻笠水狗笠足兩日我差d以為你死撚左呀

禁極刀好撚7 係淘寶post極速比人block 扮討論比人無視敗走

我都有人quote
係得你比人無視Block哂 又幻想人地都係
已經趕走左你隻乞食新移民，我留係個度做咩
人地依家講出口擺明block左你啦 隱形人
都唔知邊個敗走

潛左兩日原來得咁多料 窮撚番工忙到諗唔到點鳩嗡 撚壞左

媽 好柒阿

中出比我撚到比人block7 中二仔又黎多獲 兩隻喪家狗思路一致被撚到敗走 到底有幾廢閪既傻鳩先會比人撚到飛天？

冷飯蝗朵已臭
狙到改兩次名 潛兩日水
冇錢你賺啦 你慢慢鳩嗡啦

你喊緊呀? UN咕咕UN咕咕呵返

又出黎咬人啦